# Chinese translations for EBox-dns-cache package.
# Copyright (C) 2008-2010 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox-dns-cache package.
# Automatically generated, 2006.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-dns 0.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-13 08:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-12-02 03:22+0100\n"
"Last-Translator: NiZhiqiang <nessus@gmail.com>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/DNS.pm.in:264 src/EBox/Model/DomainTable.pm:248
msgid "domain"
msgstr "域名"

#: src/EBox/DNS.pm.in:517
msgid "main bind9 configuration file"
msgstr "bind9的主配置文件"

#: src/EBox/DNS.pm.in:522
msgid "bind9 options configuration file"
msgstr "bind9的选项(option)配置文件"

#: src/EBox/DNS.pm.in:527
msgid "local bind9 configuration file"
msgstr "bind9的local配置文件"

#: src/EBox/DNS.pm.in:532
msgid "Keys configuration file"
msgstr "密钥配置文件"

#: src/EBox/DNS.pm.in:549
#, perl-brace-format
msgid "configuration file for zone {zone}"
msgstr "区{zone}的配置文件"

#: src/EBox/DNS.pm.in:565
#, perl-brace-format
msgid "configuration file for reverse resolution zone {zone}"
msgstr "反向解析区{zone}的配置文件"

#: src/EBox/DNS.pm.in:583
#, perl-brace-format
msgid "Change the permissions for {dir} to allow writing to bind group"
msgstr "变更目录{dir}的权限，允许bind组写入"

#: src/EBox/DNS.pm.in:585
msgid "Let the bind daemon to be dynamically updated"
msgstr "使bind监控进程动态更新"

#: src/EBox/Model/HostnameTable.pm:135
#, perl-brace-format
msgid ""
"There is an alias with the same name \"{name}\" for \"{hostname}\" in the "
"same domain"
msgstr "在这个域中，\"{hostname}\"已有一个\"{name}\"的别名"

#: src/EBox/Model/HostnameTable.pm:169
msgid "The domain is set as read only. You cannot add host names"
msgstr "域名已被设置为只读. 无法添加主机名"

#: src/EBox/Model/HostnameTable.pm:187 src/EBox/Model/MailExchanger.pm:151
#: src/EBox/Model/NameServer.pm:130 src/templates/edit.mas:20
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#: src/EBox/Model/HostnameTable.pm:195 src/EBox/Model/DomainTable.pm:210
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: src/EBox/Model/HostnameTable.pm:203 src/EBox/Model/AliasTable.pm:130
#: src/EBox/Model/AliasTable.pm:140 src/EBox/Model/AliasTable.pm:146
#: src/templates/edit.mas:64 src/templates/edit.mas:85
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: src/EBox/Model/HostnameTable.pm:215
msgid "Host names"
msgstr "主机名"

#: src/EBox/Model/HostnameTable.pm:222 src/EBox/Model/DomainTable.pm:185
msgid "Hostnames"
msgstr "主机名"

#: src/EBox/Model/HostnameTable.pm:223
msgid "host name"
msgstr "主机名"

#: src/EBox/Model/DomainTable.pm:177
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: src/EBox/Model/DomainTable.pm:194
msgid "Mail Exchangers"
msgstr "邮件交换者"

#: src/EBox/Model/DomainTable.pm:202
msgid "Name Servers"
msgstr "名字服务器"

#: src/EBox/Model/DomainTable.pm:218
msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

#: src/EBox/Model/DomainTable.pm:222
msgid "A domain is dynamic when the DHCP server updates the domain"
msgstr "当DHCP服务器能够更新时，域名是动态的"

#: src/EBox/Model/DomainTable.pm:240
msgid "List of Domains"
msgstr "域名列表"

#: src/EBox/Model/DomainTable.pm:241 src/EBox/Model/DNSComposite.pm:74
#: src/EBox/Model/DNSComposite.pm:75
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: src/EBox/Model/DNSComposite.pm:77
msgid "The DNS server allows you to resolve names for your own domains."
msgstr "你可以利用DNS服务器解析自己的域名."

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:86
#, perl-brace-format
msgid "Invalid preference number. Allowed range: ({min}, {max})"
msgstr "无效的偏好编号. 允许的范围: ({min}, {max})"

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:96
#, perl-brace-format
msgid ""
"The given host name is not a fully qualified domain name (FQDN). Do you mean "
"mx.{name}?"
msgstr "主机名不是正式域名(FQDN). 是否是mx.{name}?"

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:132
msgid "The domain is set as read only. You cannot add mail exchangers"
msgstr "域名被设置为只读. 不允许添加邮件交换"

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:154 src/EBox/Model/NameServer.pm:133
msgid "If you choose \"Custom\", it should be a Fully Qualified Domain Name"
msgstr "如果您选择\"定制\"，需要输入正式域名"

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:160 src/EBox/Model/NameServer.pm:139
msgid "This domain"
msgstr "此域名"

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:168 src/EBox/Model/NameServer.pm:147
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:176
msgid "Preference"
msgstr "偏好设置"

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:185
msgid "Mail exchangers"
msgstr "邮件交换"

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:191
#, perl-brace-format
msgid ""
"The smallest preference number has the highest priority  and is the first "
"server to be tried when a remote client (typically another mail server) does "
"an MX lookup for the domain name. Allowed preference number interval = "
"({min}, {max})"
msgstr ""
"编号最小的偏好有最高的优先权. 远程客户端(通常是另外一个邮件服务器)执行MX查询"
"时，这是优先解析的服务器. 允许的偏好值 = ({min}, {max})"

#: src/EBox/Model/MailExchanger.pm:197
msgid "Mail exchanger record"
msgstr "邮件交换记录"

#: src/EBox/Model/AliasTable.pm:80
#, perl-brace-format
msgid ""
"An alias cannot be the nameserver host name \"{ns}\". Use a hostname instead"
msgstr "别名必能作为域名服务器主机名\"{ns}\". 使用主机名"

#: src/EBox/Model/AliasTable.pm:93
#, perl-brace-format
msgid "There is a hostname with the same name \"{name}\" in the same domain"
msgstr "这个域名中有一个与\"{name}\"相同的主机名"

#: src/EBox/Model/AliasTable.pm:102
#, perl-brace-format
msgid ""
"There is an alias for {hostname} hostname with the same name \"{name}\" in "
"the same domain"
msgstr "这个域名已经有一个与{hostname}相同的主机名\\\"{name}\\\""

#: src/EBox/Model/AliasTable.pm:147
msgid "alias"
msgstr "别名"

#: src/EBox/Model/NameServer.pm:76
#, perl-brace-format
msgid ""
"The given host name is not a fully qualified domain name (FQDN). Do you mean "
"ns.{name}?"
msgstr "主机名不是正式域名(FQDN).你的意思是否是ns.{name}?"

#: src/EBox/Model/NameServer.pm:111
msgid "The domain is set as read only. You cannot add name servers"
msgstr "域名被设置为只读. 不能添加名字服务器"

#: src/EBox/Model/NameServer.pm:158
msgid "Name servers"
msgstr "名字服务器"

#: src/EBox/Model/NameServer.pm:164
msgid "It manages the name server (NS) records for this domain"
msgstr "它管理这个域名的域名服务器(NS)记录"

#: src/EBox/Model/NameServer.pm:165
msgid "name server record"
msgstr "名字服务器记录"

#: src/templates/index.mas:16
msgid "Domain list"
msgstr "域名列表"

#: src/templates/index.mas:21
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/templates/index.mas:24 src/templates/edit.mas:23
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/templates/index.mas:37 src/templates/index.mas:38
#: src/templates/index.mas:39 src/templates/edit.mas:40
#: src/templates/edit.mas:41 src/templates/edit.mas:42
#: src/templates/edit.mas:74 src/templates/edit.mas:75
#: src/templates/edit.mas:76
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/templates/index.mas:49
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/templates/index.mas:53 src/templates/index.mas:54
#: src/templates/edit.mas:54 src/templates/edit.mas:55
#: src/templates/edit.mas:93 src/templates/edit.mas:94
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/templates/index.mas:65
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: src/templates/index.mas:70 src/templates/edit.mas:110
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: src/templates/edit.mas:12
#, perl-brace-format
msgid "Host list for domain {domain}"
msgstr "域名{domain}的主机列表"

#: src/templates/edit.mas:17
msgid "IP"
msgstr "IP"
